我要放棄一個朋友 你問我答

問題仔細啲會好啲 太general我會唔識答

why

唔好

因為只有佢利用我 而冇雙向利益

唔答！驚自爆！

乜唔好？

thx

個朋友係男定女？

個朋友識左幾耐？
讀學識？

講起放棄朋友
我本來都唔想放棄佢 但經歷完今日件事後
俾我見盡人性醜陋個一面
就算唔再係朋友都唔駛搵人一齊夾埋評分做低我呀嘛
做人做到佢咁虛偽 伯母知唔知
我一於玩大佢同prof投訴 到最後佢兩條友迫於無奈俾返高少少分我
我就冇咁賤照俾返佢地應有嘅分 諗落我地幾on9下
再見亦是朋友 不了

你要放棄姐係未放棄
咁幾時放棄

女...唉...

大同嚟 熟左3年啦

絲打係本身同佢鬧交 佢嬲9所以咁做？
咁都真係幾仆街 男定女呀？

係....
今日放啦 比呀媽鬧醒左
好多大學嘅回憶番哂嚟 我真係好蠢

我明白你嘅感受。我有班朋友識咗好耐，熟到我己經當佢係親兄弟，有咩事都會一齊傾，一齊飲酒，所有煩惱都留返之後再算。

咁話算有次我地上中國玩，興起就去唱k，入到間鋪頭先知原來淫k嚟。咁個個都high high地就叫咗條女(無做任何野)點知朋友a死攬住條女唔放，當朋友b想掂下條女個陣

屌 禁錯制
當朋友b想掂下條女個陣a就起哂鋼,同b講唔好搞佢條女。我當時見到佢沉船都有少少唔開心，點解大家出嚟玩要搞到咁。到埋單個陣a仲係死攬住條女，我同朋友c都啤咗佢兩眼。點知a就發嬲，同我講打我啊笨。

出到門口朋友b就問a點解黑哂面，點知a聽到之後就話我地黑佢面，佢大撚把錢俾就唔好搞佢(無錯，佢俾咗6舊水tips條女)仲掉鳩我酒樽。佢一直都唔明白我嬲緊嘅唔係佢亂洗錢，而係佢對個陪酒妹代入感情(佢分咗手無耐)，同埋佢為咗條識咗唔夠2個鐘嘅陪酒妹屌鳩我地。

最後我同佢一直都無講過野。我唔想放棄呢段友情，畢竟我同佢識咗7年，但我真係無辦法忘記佢當時講過啲咩。求屌醒。

女嘅 但當prof問起點解俾咁低
佢假到話一開始都冇諗住俾咁低諗住俾70
但見到其他人都俾咁高於是就俾3分話要拉低返
係呀你冇睇錯 唔係30係3
人唔笑狗都吠
之前已經反左面 估唔到佢真係咁賤
仲話絕對冇夾雜私人感情
做唔成朋友都唔駛咁樣做嘛

呢d正仆街
咪撚再彩佢

嗰一刻 朋友a係咪癲左
其實佢係咪勾起左分手嘅回憶所以無啦啦痴左線
巴打 7年喎 好難得㗎
有冇問過佢當初做乜野咁呀？

係 真係勁仆街
留佢係身邊百害而無一利
愈早走愈好

一陣仲要同佢兩個present
頭先練個陣仲要全程俾佢西面

西番佢條仆街
係咪就嚟完sem啦 唔洗再對住佢

pre完 個prof應該讚我講得比較好個個
佢地即時西面
過埋下個week就可以898佢地兩個八婆
女人真係好恐怖 一唔係friend就即刻咁虛偽